(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

眼見咁多人會不惜氣力批鬥同路人唔夠黃咁撚有趣
捐得少又屌, 唔上前又屌, 咩都屌一餐, 道德標準直上天際
我屌你不如出盡奶力扮支那人批鬥名人支持不足好過喇!!!!
咩意思? 首先開左個扮支那人既fb/ig/youtube/twitter acct (用殘體呀記住)
即係你要批鬥愛国名人唔夠愛国唔夠訓身支持道德綁架佢地!
用苦行用聖人標準去批鬥對家!

1) 班明星好鍾意作歌拍片隔空支持
留言質問唱歌/打氣可以幫到咩手? 病毒會消失嗎? 武漢係需要人和物資!
當地醫護佢地有話要唱歌同打氣咩?!!! 我睇你只係愛人民幣不是愛国!
可以入去張學友 Jacky Cheung –《等風雨經過》MV玩下
［武漢肺炎］華語樂壇最強維穩武器：張學友 + 周杰倫出動了

2) 名人捐錢捐物資時要質問佢咁有錢點解唔捐多D!
e.g 捐一百萬咁少? 你咁有錢點解唔捐夠一千萬? 一千萬可以買多好多物資!
你拍一套電影都唔止一千萬! 難道你就唔可以為同胞奉獻嗎?!
捐一萬個口罩?! 你唔捐十萬個?!
捐普通口罩就問佢點解唔捐n95
3) 個班淨係口講支持中国!支持武漢!就質問佢點解唔捐錢!
佢話無錢就佢點解唔親身上去支持! 佢地缺人! 國難當前! 匹夫有責!
我要邀請你一齊去為佢地打氣!
4) 見到名人吃喝玩樂就質問國難當前點解可以仲有心情玩?!
你有無人性?! 同胞仲受緊苦! 知唔知當中使費可以幫到幾多武漢醫護!!??

參考文章: 日本社運失敗的歷史 (立場)

//作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。//

成本: 零
效果: 將對家支持武漢既成本大大提高, 要不斷提升個標準
我要班名人明星再無心機去支持! 要佢地灰心!
屌你當成件事好似chur9同路人唔夠黃咁囉仆街! 道德綁架呀! 連登仔一定識喇
意想不到效果: 等真心藍絲一齊屌埋一份

歡迎指教

Pishh

pishhh

push

藍絲反間計

pishhhh

pishh

yes!

最鍾意做仆街仔

應該搵多啲人扮引戰狗

應該係扮到好紅
不停屌d 大陸人唔肯認命為國家大局犧牲 之類

咁佢地就會反感

推 好計

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

無錯！扮到紅到仆街！

Thanks!

Pishhhh

Google account:

Twitter account:

推

而家真係俾班三毛藍屍網軍搞到黃條線越嚟越高

所以我地都要推高對家個標準！

支那人嗰種柒味唔係咁易扮
建議上品蔥取下經先 佢地叫呢樣做加速主義

屌住先啦！

做法正確

紅到發黑先夠揪

呢d就冇人推
分化香港人就推到幾千正皮

係, 識玩應該要咁玩
道德綁架分化佢地

我地啲5毛網軍都喺連登做緊

幫手pishhhh

我地要做紅衛軍！

幫上推上熱門！

好撚多呀仲要

一齊道德綁架呀～～～

我地要玩得勁過佢地！

我地一定玩得叻過佢！

Pishhh

pushhh

Push

PISH
暗黑兵法啓動

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

高汁post
希望大家睇下

Thankssss

睇左！ dl埋篇文睇緊！

極度同意！
七月已經講緊
要比藍絲更藍
本台仔到此一遊、無力一推

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

大大力推！！！

好玩

一早應該咁做 對面班小紅粉就係咁玩分化

呢次武漢肺炎令到全世界仆街，其實係一次好有效既大型民宣，各位要好好把握

加速主義

認真post反而無咩人回

將佢地道德極端化

不嬲都係越嚟越低比你講到越嚟越高咁
6月嗰陣都話有去遊行先叫黃
衣家入埋去食藍店都可以叫黃